【陳彥霖死因研訊】同學稱彥霖活潑開朗 失蹤前稱：一齊做想做嘅嘢 拍片錄歌開channel

曾參與反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。死因庭今繼續研訊，彥霖的知專同學供稱，彥霖於去年9月16日開始上學，起初數天與同學相處得非常開心。她印象中，彥霖非常活潑開朗，而且話很多，非常願意分享生活，「乜都講，同邊個都講」，不似有隱瞞不開心的心事，反而非常期待上學。彥霖曾透露跟家人關係不算好、男友在獄中服刑，又自言有參與社會運動。

推

陰功豬
好地地一位手足

push

唔好再抹黑彥霖

唉

好想同彥霖做朋友

但有親人堅持話佢有病
利申：憎人唔係人

9月16日認識
9月19日失蹤
相處只有3天
無可能深入認識
根本唔作得準